那個自稱為“認識論家”的人——一個研究知識建構的人——背叛了自己，認為自己是一個不會對自己一無所知的東西進行基本研究的人。 帕德瑪·拉克希米表示，貶低印度食物並不好笑。 它是醜陋的。 2021年8月25日|華盛頓郵報 
 點擊這裡獲取所有的靈感和訣竅，你需要在開放的道路上最大限度地冒險。 8個房車公路旅行，將讓你遠離人跡至的道路 
 雖然我說過我喜歡知道，但我也喜歡知道我不知道的事情。 馬修·麥康納是德州問題的答案嗎? 尤金·羅賓遜，2021年5月31日| 
 我必須強調這一點，因為在一個你完全不瞭解的位置上踢球並不容易。 沒有守門員，沒有問題:受新冠疫情影響的南美俱樂部獲得了不可能的勝利 
 通過適度的努力和專業知識，你可以擁有一隻對所有人來說都更有趣的狗狗，包括你自己。 我是一個糟糕的狗主人。 不要像我一樣。 Kate Siber 2021年5月11日|Outside Online 
 我不知道為什麼，也不知道是誰在做這件事，但這是一種遺產，這種遺產對我們的文化非常重要。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他們知道，他們要麼將面臨迅速的反彈，要麼將面臨震耳欲聾的沉默。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他們說的是，‘我們不贊成暴力，但你知道嗎? 比爾·馬赫:數億穆斯林支持襲擊《查理週刊》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 似乎沒有人知道這是誰——或者他們為什麼要做這樣的事情。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 斯卡利斯簡短地說了幾句話，只是說家鄉的人最瞭解他。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 她很誠實，但並不聰明，你的左手不能知道你的右手在做什麼。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他手裡拿著一盞燈走到樓梯口，想知道這是怎麼回事。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 聽過李斯特這麼多年，我終於認識他了，這似乎很奇怪。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 好像是接待室，我從牆上的洞裡認出了接待室。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 警察們顯得呆頭呆腦，神情沉重，彷彿再也不會有人犯罪了，彷彿他們已經認識到了這一點。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯